{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane ning ahvid armastavad mind koorida! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind tihti."},{"text":"Olen tavaliselt kollane, kui k√ºps."},{"text":"Ô∏è Kasvatan kobarates."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Mulle sobivad k√ºpsised ja teraviljad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad annavad meile selle!"},{"text":"Ô∏è Hoian sind jahedas, kui sa mind jood."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm koos hommikus√∂√∂giga."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Sooda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puudel. Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind puu otsast noppida"},{"text":"Olen tavaline vili."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen vahel l√§ikiv."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny lemmik maiuspala."},{"text":"Ma kasvatan maa all."},{"text":"Olen juurvili."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen kujund. Mind valmistatakse tavaliselt leivast, juustust ja tomatikastmest! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen itaallane."},{"text":"Mind v√µib l√µigata viiludeks."},{"text":"Mulle maitseb suurep√§raselt sulatatud juust."}],"options":[{"label":"Sandwich","isCorrect":false},{"label":"Pizza","isCorrect":true},{"label":"Burger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline veggie, mis n√§eb v√§lja nagu pisike puu! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline k√∂√∂givili."},{"text":"Minu s√∂√∂mine teeb sind tugevaks."},{"text":"N√§en v√§lja nagu miniatuursed puud."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen magus ja mahlane ning kasvatan kobarates viinapuul. Vahel olen roheline, vahel lilla! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vein on valmistatud minust."},{"text":"Kasvan viinapuudel."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ike ja √ºmmargune."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen uduse pruuni nahaga ja seest erkroheline vili. Ma olen natuke hapu, aga v√§ga n√§mm! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Mul on pisikesed mustad seemned."},{"text":"Olen samanimeline kui lennuv√µimetu lind Uus-Meremaalt."}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud kartulist, kuid olen pikk ja kr√µbe ning tihti serveeritakse burgeritega! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne k√µrvalroog."},{"text":"Alustan kartulina."},{"text":"Maitsen soolaga suurep√§raselt."}],"options":[{"label":"Purustatud kartulid","isCorrect":false},{"label":"Prantsuse friikartulid","isCorrect":true},{"label":"Kartulisalat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen jook ja olen valmistatud paljudest erinevatest puu- ja k√∂√∂giviljadest, mis on k√µik kokku segatud! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tervislik viis vitamiinide saamiseks."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Sa v√µid mind k√ºlmalt juua."}],"options":[{"label":"Sooda","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Smuuti","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Mulle meeldib lillede √ºmber sumiseda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat"},{"text":"Elan tarus koos paljude teistega"},{"text":"Kogun √µietolmu lilledest"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ga v√§ike putukas. Marsin ridadena ja teen koost√∂√∂d. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju"},{"text":"Elan koloonias"},{"text":"Pikniku v√µin √§ra rikkuda"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun siis tiibadega millekski kauniks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad"},{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena"},{"text":"Lendan √ºmber lillede"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja meeldib taimi s√º√ºa. Olen tihti roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad jalad"},{"text":"Mind leidub sageli p√µldudel"},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane putukas. Inimesed √ºtlevad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune"},{"text":"Aednikud meeldivad mulle, sest s√∂√∂n teisi putukaid"},{"text":"Minu laigud aitavad inimestel loendada"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Olen pikk peenike putukas, kes pimedas helendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen putukas"},{"text":"Inimestele meeldib mind purkidesse p√º√ºda"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Ehitan kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu veeb on nagu l√µks"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Elan sinu toa nurgas"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel tulede √ºmber ja mul on suured, ilusad tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idab Kuu"},{"text":"Alustan ka r√∂√∂vikuna, aga olen √∂ine"},{"text":"Inimesed ajavad mind vahel liblikatega segadusse"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt. Elan puude otsas pikki aastaid, enne kui v√§lja tulen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kuuled mind kuumuses"},{"text":"J√§tan t√§rkamisel maha kesta"},{"text":"Laulan valjuh√§√§lselt, et leida endale s√µber"}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen mardikas, kes veeretab s√µnnikupalle. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan transpordiks oma kakat!"},{"text":"Vana-Egiptuse inimesed arvasid, et olen eriline"},{"text":"‚ñ´ Olen piisavalt tugev, et liigutada minust suuremaid objekte"}],"options":[{"label":"Stag P√µrnika","isCorrect":false},{"label":"S√µnnik peet","isCorrect":true},{"label":"Jaapani peet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}